\chapter{Garzón Meléndez Dulce María}
    Mi nombre es Dulce Maria Garzón Meléndez tengo 17 años, proximamente (el 13 de Agosto para ser exactos) cumplo 18.
  Decidí estudiar Ciencias de la Computación porque desde pequeña me han llamado la atención las matemáticas, para mi es un hermoso lenguaje que te puede llevar a conclusiones maravillosas, al leere el plan de estudios me parecio interesante la forma en la que tanto las matemáticas y el mundo de la computación se mezclaban para dar resultados imresionantes.
  Hablar de mí en general me cuesta trabajo, hago cosas muy comunes como ver series, jugar videojuegos o escuchar musica, pero, si tuviera que escoger un aspecto que deje ver un poco de lo que soy, escogería el baile que es una de las cosas que máś me apasiona, he practicado muchos estilos de baile desde que tengo dos años y medio,tales como:
  \begin{itemize}
  \item Ballet
  \item Danza contemporanea
  \item Jazz
  \item Baile de salón
  \item Ritmos latinos
  \item Danza española
  \item Sevillanas
  \item Danza moderna
  \end{itemize}
  Espero que este semestre sea un buen inicio para todos, personalmente me gustaria adquirir mucho conocimiento, tratare de esforzarme lo más que pueda, de igual forma me gustaria conocer a mis compañeros y que tengamos una buena convivencia, más que nada que seamos un apoyo en estos tiempos tan estresantes que muchos estamos viviendo.
 
